(台測)鬼船 特務型戰 猛火爆

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台 *暫時無左OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.安東妮雅葛莎號，是1954年在熱拿亞船塢建造的巨型遊輪，裝潢設備卻極盡奢華，被喻為人類史上第一座海上皇宮。這艘海上宮殿的保險由倫敦的羅氏保險公司所承保，並於1962年5月21日在拉布拉多半島海岸外失蹤。 非常奇怪的是，它並沒有發出求救信號或跟任何船隻通話，它就這樣憑空消失得無影無蹤。從那一天起，世上每一名打撈船長以及每一位乘客的親人都在尋找它，希望『安東妮雅葛莎號』並沒有沉船。 四十年的時間很快過去，『安東妮雅葛莎號』失蹤疑雲也在人們的記憶中漸漸變得模糊...

2.故事背景定於1960年代的冷戰時期，美國中央情報局（CIA）特務拿破崙·蘇洛（亨利·卡維爾飾）和蘇聯國安局（KGB）特務伊利亞·科里亞金（艾米·漢默飾）被迫合作，阻止一個神秘的國際犯罪組織 「T.H.R.U.S.H.[註 1]」，原來這個組織是納粹餘黨，他們綁架了一名核武專家泰勒博士（克里斯丁·伯克飾），意圖引爆第三次世界大戰，蘇洛與科里亞金找到了專家住在東柏林的愛女蓋比·泰勒（艾莉西亞·薇坎德飾），偕往羅馬尋找泰勒博士，將核彈沒收，以阻止核災的發生；但其實蓋比早被英國軍情六處（MI6）招募..

3.法蘭克莫西斯（Frank Moses；布魯斯·威利飾演）是一名自CIA退休的前特工，被CIA的分類為RED，即為已退休而極度危險的（Retired, Extremely Dangerous），他感到退休生活十分無趣沒有變化，唯一的樂趣是每月撕毀養老金支票藉故與養老金管理人莎拉羅斯（Sarah Ross；瑪莉·露易絲·派克飾演）在電話裡的談天說地時間，且法蘭克對莎拉在心中漸生情愫；一日法蘭克家中突然闖入了數名傭兵，想要將法蘭克滅口，法蘭克憑著過去的矯健身手將傭兵團擊退後，發現攻擊的背後有著巨大的陰謀存在；因此為了保護所愛的人，法蘭克決定召集過去的老戰友們，來對抗陰謀的幕後黑手並揭發真相……

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野